"Dus hier is aan mevr Bentley Drummle," zei Mr. Jaggers, een karaf om kiezersdossiers te automatiseren wijn uit zijn domme ober en vullen voor ieder van ons en voor zichzelf, "en kan de vraag van suprematie worden afgewikkeld op de lady's tevredenheid!
